屋企想滅蚤但係有寵物點算

呢排成日瞓覺俾野咬 咬到一點點 懷疑有蚤（但係唔見啲蟲屍蛋同屎）想滅蟲但係屋企有貓貓 點搞好

叫隻喵幫手滅

每個月滴一劑，隻貓就變左會行走既滅蚤器

佢話人畜無害

搵日帶隻貓去半日做美容/醫生做下檢查
然後屋企放炸彈

講吓經驗
3月時﹐屋企有蚤﹐又有隻狗

個人唔建議用煙霧彈﹐一嚟事前抹餐死﹐二嚟你又唔肯定啲蚤死哂未﹐捐咗去啲死位仲難搞

我嗰陣做法就係掉哂屋企啲無謂嘢﹐書呀、模型呀等等
懷疑有蚤附著嘅衫褲就諗都唔諗用個垃圾膠袋裝起﹐用吸塵機抽埋真空掉哂去
新衫/想要繼續著你就用Steamer 逐件逐件每個位都蒸吓啦)

用稀釋漂白水抹地﹐早一次晚一次﹐抹時就用圍欄隔住咗隻狗仔
抹A area 時就將狗仔放B area, 抹B area 時就放A area

仲有買powder 喺屋企每個角落掃少少
一共維持到屋企再見唔到一隻蹤影先停咗以上嘅步驟

總結就係難過同辛苦﹐專登請咗兩日AL 搞

啱啱滴咗revolution

Thank you! 聽落好大工程

DE 粉.
上年有床蝨, 勁多, 撤粉搞到沙灘咁, 每兩星期補一次新粉. 所有罅隙都有要粉覆蓋, 包括床底都要圍下邊, 你幻想當張梳化係惡魔, 要圍住佢整個鹽圈驅魔, 圍死晒, 佢就算走出黎都一定hi 到粉嘅程度, 因為床蝨唔識跳唔識飛, 佢奶到粉都死硬架喇,

所有衣物床單, 衣櫃所有衫, 放床下底嘅被, 全部用60度水洗一次, 洗完晾乾, 唔著嘅放晒入膠袋, 落啲粉, 再封死, 擺埋一邊, 唔好放番落床底喇, 因為你要定補粉去床底之類, 要著就都係洗完晾好就手搵膠袋封好備用

呀!! 啲野你拎去洗, 都用膠袋裝住先拎去食, 廢事有蝨搭順風車去咗第二個位

隻粉原料係藻黎, 即係依家好興咩藻吸濕板, 俾你放廁所個啲, 對動物無害的, 有養貓

唔洗掉晒啲野嘅, 好似我張梳化, 上年發現個陣, 咩罅都有, 勁多, 落粉落到直頭係叫有咩洞位就灌粉入去, hold 咗3個月沙灘屋, 之後完全無蝨

但係機會將無用嘅野掉埋, 記得買個堆大size 黑色個啲垃圾膠袋, 放落去再撤埋粉先掉, 唔係你野到隔離屋之後都係野番你

係好大工程, 但為咗唔會咬到貓貓, 由返現有蝨個陣已經好嚴重下, 勁多成蟲, 我請埋AL 頭幾日係屋企搞, 洗晒啲衫就交俾屋企人無間斷keep 住洗

諗到再講有咩位要注意,

唔該你呀，已經啱啱用咗DE粉，睇下有咩效果
想問下蝨係咪一定睇到。我同我老婆都俾嘢咬。但係重來冇見過啲蝨。最多見過一次『衣魚』

床或枕頭 等等有冇黑色一點點??
黑色一點點係床蚤屎